抗爭手足: 自己的「武漢肺炎」已開始好轉, 老豆快將出院

Teresa Cheung
2月24日 11:22 ·

哈囉~各位好耐無見。雖然吾知仲有幾多人關心我同我屋企人既情況，不過可能由於我係醫院實在悶太耐，所以決定出po同人交待下最近既情況。帶番頭盔先，我吾係醫生，吾識醫學，所以以下內容(同之前校左個2個公開po)都只係描述我同屋企人既情況，吾可以作公用標準，有事都係搵番專業人士，即係醫生，查詢啦。

首先同大家講個好消息先，老豆今日終於驗到2個樣本陰性，如無意外今晚就可以出院啦。至於我同我阿媽，雖然最近都開始驗到有陰性，不過因為未有連續2個陰性，所以都仲未出得院，不過希望，希望啦盡快可以出院。聽醫生講目前有十幾隻case都係甘，所以都急吾黎。

其次就係呢，我知之前2個po既心情有d起伏，不過最近2天都好左好多啦，吾洗擔心。我吾敢講我一定打得贏隻病毒，(住左3個星期院隻病毒都未走，認真我都真係有d怕，本來以為以自己甘後生應該好快無事，最初出院個2個都係後生架嘛) 不過既然都check到過陰性了，甘姐係我身體仲無放棄啦，甘我自己都吾應該甘快放棄既。再悶多幾日囉。

第3就係呢，出面既情況我有一直跟蹤住，不過係呢度就吾浪費篇幅詳述啦，反正大家都估到我點睇架啦。(以下開放俾仲支持警察既人對我作人身攻擊，祝我早點死，祝我全家死，希望你永遠都驗吾到2個陰性之類，請發揮創意) 不過我都係個句，政府肯晨早封關既話，甘咪 我地 同 警察 都吾洗死囉。

最後，我要多謝我屋企人，包括所有親戚，同朋友，仲有公司 既無限支持，患左呢個病之後，先突然發現身邊仲有甘多關心自己既人，呢個係我覺得好慶幸既地方。放心，你地一個二個話出左院出黎食飯既我一個都吾會漏，出左院實搵你地，準備定銀紙啦。當然仲有甘多個香港人。武漢肺炎呢場仗，最近好似越來越難打，不過香港人真係好叻，甘耐都只係得甘少case，所以希望各位保持落去，一齊打贏呢場仗。

我就先下台一躬鞠啦。

#光復香港時代革命
#香港獨立唯一出路

給力

渣ga

加油

樓主有冇去各大警局報失先？

出院要去撐警呀

可唔可以去立即去警署報失？

有冇儲定d口水

身體健康

手足加油
好人會一世平安

究竟好番係咪會再傳比人..

同樣想知

雖然係手足絲打， 都想絲打早日康復
但都要講
吾你老母

要盡量喺三日之內用
唔係嘅話冇宿主，好快就會冇得存活

應該只係中國咁on9未驗清楚就亂放人走，谷康復數字
咁既然未好返晒自然可以繼續傳播啦
我諗香港醫療點都比中國信得過嘅

要早日康復

Link?

好人一世平安

🤔究竟奶左野對身體會有咩影響

好人一世平安！！ 加油！加油！

Teresa Cheung
2月10日 17:56 ·

少少經驗總結(雖然吾知對其他人有無用，again #不是醫生，亦未好):

1.個病最麻煩就係發燒，低燒，個人吾暈但係興個隻，食退燒藥可以減輕一定徵狀，但過左藥效又燒番

2. 咳未停，都係個句，吾係好嚴重個隻，係行動大少少，例如起身個剎那，忍住口氣個剎那，但之後再來就吾會了，會有2聲，我個case係照左幾次x光個肺都仲係清既，算係不幸中之大幸

3.我自己同阿媽其實一直都幾精神，係早排因為燒吾退個人有d down，係呢個時間最好搵人傾下計，或者做d routine 野，例如沖涼，雖然隻手插住支針沖涼洗頭真係好麻煩

4.醫生俾d藥有d副作用，例如反胃同吾想食野，同埋鉀含量偏低所以有d便秘，不過強迫自己食左1-2啖之後就好好多，同埋醫生都有開鉀丸
5.吾鐘意抽血，但醫生隔日就抽一次，話要睇下d指數有冇降
6. 醫院好悶，電視連高清台都無，好彩昨天個護士哥哥(畢竟命仔係佢手上都係叫哥哥吧)俾左wifi pw我，終於上到YouTube

都係個句，以上內容只供參考，有事就搵醫生，咪搵我。

#早d完全退燒就好
#好想食辛辣麵
#其實依家只要吾係醫院食飯就得
#但係都係想食辛辣麵同飲酸辣湯
嗯……

給你老母力。

冇事就好祝早日康復

後續

Teresa Cheung
2月20日 11:24 ·

同全世界報告下身體狀況…

1. 之前講過，自己本身呢就仲有發燒同咳，不過呢相關症狀其實係2/14已經完全停左，由2/12開始，每隔2天，護士就會抽一次樣本睇下身體仲有無病毒，主要係鼻液同喉嚨，然後直至今日，自己都未有一個樣本係陰性，所以呢都係要繼續訓係醫院
2.藥呢，理論上食埋昨天朝早就食完整個療程，不過自己其實就早係前天就自己停左，因為覺得無用，雖然turn out昨天朝早拉完筋之後，開始發現自己有少少咳同痰，不過都係咳吾出來個隻，所以呢有機會係之前d藥壓住左d病徵，但又殺吾死隻病毒，搞到最終都係要靠自己
3.除左燒同咳之外，自己直至依家為止，都無其他病徵，驗血無事，x光無事，反而阿媽之前話照到個肺有花俾佢嚇一嚇，turn out應該係以前積落d損傷多過似武漢肺炎，同埋大便樣本都話驗到過病毒，所以依家都係keep住check.
4. 有關於d燒呢我仲想講就係，雖然理論上我係無度到有燒，不過體溫其實一直偏高，ie 37.1-37.4度，所以曬個太陽沖個熱水涼喝碗熱湯再度已經會被判定為有燒。記得以前SARS學校要求每日度體溫既時候，自己既體溫通常維持係36.1-36.3左右，度到36.8個陣都已經覺得吾舒服，當然我吾敢講17年前既身體狀況同依家係咪一樣，但係可能，可能自己其實一直都有燒但吾覺得？

總括來講，就係d病毒係我身體住得好舒服，而我個身體又吾覺得呢個鄰居係個威脅喎(甘似中港關係既)，所以我可能有排都出吾到院~

以下就係心情啦

1. 老實講2/12到依家驗左4次，今日第5次，每次都係無病徵陽性，個人真係好灰。每次拿完樣本，之後個晚都訓吾著，淨係希望自己可以快d出院，然後個醫生第2次話陽性個陣已經躲係被入面喊左足足一晚，第3次仲躲左入廁所喊左成日，第4次先因為自己有2聲咳所以無抱甘大希望，但係個人都係灰到嘔，仲發過個frd脾氣。fb有d post我校左person only，因為真係吾敢俾人睇，個人簡直係絕望，覺得自己呢世都出吾番來，好想死(其實自己依家個心情都吾好得去邊)
2. 醫院真係好悶，每日淨係食同訓，偏偏自己胃口好好，又好精神，所以每日只能夠對住同一個風景發吽逗，想做d咩都做吾到，我仲報左考試，但係依家連書都溫吾到，病房連紙筆都無，就來悶死
3. 成日有人叫我樂觀d，老實講我真係吾知點樂觀d。你話我有病徵，我精神吾好，我都仲可以叫自己早d休息，仲叫有動力俾自己早d好番。但係依家睇自己病徵，我都已經好啦，咩病徵都無啦，想午睡都吾得啦，食曬成個垃圾飯啦，自己沖涼洗頭都無問題啦，行動好正常啦，訓左6個零鐘就自然醒啦，同平時返工一樣啦，甘你仲想點？我仲可以做d咩令自己好番，我好番啦～
4. 醫院個環境，真係吾適合住人。除左悶同要忍受d垃圾飯之外，仲要乾都嘔。我手既皮膚都龜裂了，敷左幾塊面膜都無咩用，想死

暫時就係甘，我諗最近既負能量真係夠多了，包括社會上既各種仆街事 (吾好以為我無睇，只係依家我關注自己個病多d)。有時會天真甘諗，自己確診可能都係一種幸運。如果你叫我無病係出面，日日擔心自己隔離個個係咪病源體，然後仲要撲口罩，撲廁紙，撲米，我可能都寧願自己被隔離/確診，起碼身處隔離病房，我吾洗擔心甘多，最多咪食下垃圾飯，依家d人都吾敢出街架啦。不過如果可以既話，我都係想出院，起碼係屋企個人會自在d，吾洗成日擔心d病毒幾時會反身撲埋來，同埋食得都好d呀。呀~~~好憎d垃圾飯呀~~~好掛住出面d酸辣湯，牛肉麵，小籠包，炸雞，同熱狗呀，有冇人可以帶入來俾我呀

Take care!

好人有好報

好人一世平安
集氣!!!

給你老母，洗唔洗幫你買高鐵車飛返支那啊？

手足無事就好

一定無事
好人一世平安

有冇去搵阿sir求助？

屌你老母都好給力

手足搵黑狗傾下計啦去🤟🏻

希望快啲check 到連續2個陰性
早日康復肥肥白白出院

又吾又甘
btw祝早日康復

集氣

早日康復

甘你老母 吾你老豆

一定要好返呀手足

Btw 吾你你母咩 手足都要照屌

絲打好人一生平安
集氣！！！

一生平安

祝早日康復！ 一定要！

好人一生平安

喺邊到學埋哂啲支那話

持續低燒都幾麻煩。。。

好想帶野比絲打食

好人一世平安！

出返黎要一齊打邊爐啊

手足一定會冇事架

佢係之前藍田手足
老豆早兩日出左院
睇啦佢地好快無事

係咪唔識改咗啲5p字先post

祝快d來多個陰性！然後出院！

屌你老母

手足出返黎學下正字好喎
Btw 早日康復 悶就搵黑警吹水啦

估計都係拎唾液樣本做測試，如果口水冇病毒呈陰性，理論上冇事
但係到底隻病會唔會番發就。。。。。。

祝手足全家早日康復!

吾你老母

但係中左就成世 唉 唔識講

手足快d好返出院

仲有甘你老母

祝手足一家健康早日康復

香港獨立 為一出路

香港獨立 唯一出路

日本副外相 撐香港
直指「中國是敵國」
快d入嚟幫手 推twitter

#46 回覆

給你老母

手足加油

有任何不適頭暈眼花馬上報警求助!!

武肺識detect手足

狂驗驗到兩次陰性就走得
乜咁兒欺

啲5P字睇到我好辛苦
正正經經打個「唔」字同「咁」字好難咩？
Anyway 祝願手足同家人早日康復

祝早日康復

可能速成揀字方便啲

聽聞陰性都有機會人傳人

蝗語

好人一生平安 手足一定好快出院
光復香港時代革命

邊個叫我

手足早日康復

手足快啲好返

Push.

香港無警察
一係黑警 一係警辭
飯聚集團 恐怖份子

自己友唔應該犯呢d錯

咁會令到外人以為香港有警察

早日康復，快啲出院

其實係點醫返好？用咩藥

好人中咗招都好翻
警犬

身體健康，平平安安
好翻再連登相遇

識打咁多字
係唔識打 唔同咁

照常理，如感冒，好番應該唔會再傳染啦；再如天花病毒，好番都唔會傳染。
邊有咁勁，好番然可以播毒。

吊 小心d好

康復之後得閒問候多啲警察
口臭講句
話唔定你會係終身帶菌者

吾糸甘牙

之前先有post話終身帶菌 驗到第6次變陽性
唔好咁開心住

支那仔露底

各位放心，隻毒專殺藍屍同共狗

出到院可能係因為隻毒變左隱性驗唔出
食少餐飯先啦

Push

詞語係北齊潮代已經有，並非共匪發明

不過下次都會小心d

支持手足 好人一生平安

低燒姐係幾多度？37-38?

三星期都有

手足平安出院

強調國有個case 尿屎都陰性

唯獨喉驗六個星期都陽性

上開微博？

有機會可以擺落雪櫃，低溫唔會真正殺死病毒

手足出黎後記得去各區警局一天遊

好儿

手足 一直都有留意住你地情況
知道你地就快好返咁就好喇
加油 一定無事

手足早日康復
好人要平安

希望手足早日出院

"給力"係北齊朝代已經有，並非共匪發明

不過下次自己都會小心d

辛苦晒啦手足！

衷心希望手足武肺快啲好番

不過啲5P語癌就唔知有冇得救

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

啱，哩隻武肺，最恐怖係潛伏期可以傳染，冇病徵但惹晒啲人。

加油，要平安無事

好波

感冒都有僭伏期，僭伏期間都係會傳染架

感冒極底致命率，幾乎冇任何後遺症，隻病毒你好番，都有機五臟傷晒，點撚樣比啊。

手足加油
好人一定會平安！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

給你老母丫支那仔

好人一生平安
手足加油！

手足好人一生平安

獨派手足 尋晚見到新關係圖見到世伯綠底你仲未係，好擔心你

應該要講 比啲掙扎

手足頂住

依隻病似乎要醫好耐先得

比d爭扎！

覺唔覺得連續兩個樣本陰性就出得院好似太兒戲

推

又吾又甘

吾......

我知呀但你上面唔係講緊呢個point
相信全港冇人會質疑呢隻病毒嘅嚴重性

武漢肺炎開始好轉
會唔會有後遺症？
個肺仲會唔會花？

之前有案例3次陰都係最後驗到？

手足頂住！

Support

Same thought here...
剩係驗兩個樣本係陰性就出得院好似太兒戲

加油！

，

加油好快冇事

有抗體帶陽性帶毒者

加油!!!!

有冇後遺症

手足快d好返
好多人幫你集氣

RAP比連衛兵批鬥

手足要好番呀！

咁你廣東話都唔會同人講給力啦
下次小心d

加油呀手足，一定要煲底除罩相見

北齊已經有
但香港人冇人會咁講
幫你買高鐵飛直通武漢好唔好？

手足早日康復!!!!!!!!!!!!!!!!

用法都唔同

又話好返都會花肺？

五毛唔係第一次用支那詞

第一次有咁詳細既親身經歷出到街

嚟個手足好返好似冇提到有後遺症？

Yes⋯

真心弱智

不過樓主出番黎又帶毒既話，真是要去搵警察叔叔傾計

叫佢上黎連登開POST開水啦屌

手足 你一定會冇事出院！

吾系甘牙

浪漫主義者

打返幾次飛機, 留返d武漢肺精. 用蒸餾水開稀

加油 藍田友